點避免到同痴線男女拍拖

之前個ex 識佢既人都覺得佢正正常常
但對住我有時會無啦啦情緒低落暴躁
好小事又會發脾氣 三日唔埋嘈一次
次次我講分手 又捉住你又剩
到最後忍心分手 佢又會係屋企附近埋伏
過左年幾 見到離遠似佢既人都會突然勁驚
好怕係佢常出沒既地方見到佢

有冇巴絲打有類似經歷？

我從來沒有女朋友

癡線過佢

點樣可以痴線過佢 好恐怖

咁你要預防下

發脾氣就打佢推野掉野尖叫
日日check手機
問完佢喺邊之後要喺紙度寫指定內容影相作證
各自喺屋企時要開Skype
del曬佢d異性朋友聯絡方式
要求有曬佢d社交帳號密碼

前幾日食野先見返佢 扮睇唔到

睇字都覺得好大壓力

依家啲人為左拍拖扑野就好容易同人地開始

自己唔睇清楚人就開始, 最尾出事就賴哂對方有問題

一個人既性格同異常行為 係唔會咁容易隱藏度
只要拍拖前既觀察期係夠長既話, 唔難睇到一個人既優點缺點

就好似 嗰個乜鬼 陳嘉倩女主播 ?

佢老味 , 一個犯過法既人 (仲要係大話狗, 打女人) 靠把口呃西屌既人 都仆埋去「了解」
係咪 ON 9 先 ?

打佢實唔夠抽啦
各自係屋企都要skype 真係好痴線

我同佢散左一年先有共同朋友問我
佢同我一齊嗰時係咪都咁暴躁

不過我承認觀察期可能唔夠

避免唔到 一齊耐咗先知佢係暴躁嘅人 諗翻都仲係覺得好驚 愛我所以要傷害我 呢啲人真係不了

我都係仲會驚